消息指彭斯拒援引憲法第25修正案罷免特朗普 民主黨尋求經國會彈劾

夠時間咩；侵遲職，咪重煩

簡單咁諗
民主黨想令trump同共和黨
全面開戰
(一旦用得25條 共和黨就會同trump支持者徹底分裂)

下次中期選舉
利用trump來界票
共和黨玩鳩完

共產黨果然係分化高手

仲有旗咩

會期？

共和黨兩年後變少數黨

共和黨自己攞嚟

或者枱底傾過

共和黨想翻身都難，仲要臨尾比trump 整多劑

有時都唔明，點解pence 要係最後關頭放棄....
政治野 唔係你死就我亡....

共和黨
條路自己揀
仆街唔好喊

未唔係壞事，民主黨幾乎由開國繼承、延續至今日
次次都係另一個黨解散，出過一個新黨收共和民主黨/民主黨皮
其實共和黨本身都係咁誕生姐

我覺得彭斯真跟原則去做
噚日成班人屌佢
我真係唔知講乜好

因爲啲侵粉不願接受

現在佢拒絕，上面班友又屌乜

你知我知共和黨都知，所以為著落侵侵面做2個星期總統，幾憎侵都唔會做啦，邊有可能答應，佢當人白痴咩

班友唔識字

其實trump 應該好想自己開個新黨
共和入面太多老屎忽太多利益關係

咁佢响喬治亞洲台上又講乜呀？又點解開票前2個鐘先話唔掂呀？

又或者單純係因為ON9

都係得番十幾日
民主黨彈劾佢咪又係得失到中間選民
何況要侵落左台先正式控制參院
因為harris未上任VP

定係傾好左deal 踢走biden 都唔可以比trump做